陳局長個口罩係咪掉轉左？

咁上下年紀老人痴呆，唔記得點戴都唔奇

五毛 : 日本口罩係咁

做護士連口罩都唔識戴

香港就係俾一班咁既弱智管緊

反了反了
違反國安法

醫生嘅話，見到呢個姑娘仔都可以做到局長，有咩諗法

口罩都唔識戴
學人講防疫抗疫

睇等弱智五毛話正常

咁先係局長吖嘛

香港政界支那化咪就係咁嘅下場囉屌
同支那一鳩樣

香港口罩就帶錯, 如果日本或韓國有時唔係正常帶法

好黃

記者問

有記者問問題個時有問,佢答都唔答,好明顯帶錯

行為藝術黎 你地識咩

佢好似係教授嚟

真係正常嘅
如果佢醒嘅香港點會搞到咁

美國哈...哈...哈佛大學？

呢隻字反轉刻落去，係錯體版嚟架，你哋識啲乜丫。

有智識唔代表有常識，係陳局長身上完全體現到出嚟

日本口罩係向上向下都有，而且我記得有部分係繩向外，不過唔知呀焗腸係唔係日本口罩啦

香港一眾狗官都係
而班忠誠勇毅進仔冇智識又冇常識